［名宿系列］究竟kobe既歷史水平去到邊度？

成日曼巴精神，數5隻手指，究竟吹出嚟定真有實力？

Oj mayo咁上下

歷史第二分衛，最接近神嘅男人

Kobe > lbj

一生只打一隊有分加

有無人覺得佢因爲係大城市打波，所以先保持競爭力，先爭到咁奬

咁多奬

數據好似LBJ好啲

數據用黎參考下
今年lbj 去左west
就可以話比大家知佢係吹大左

其實kobe得分咁勁點解要打後衛

個人實力 曼巴＞吾皇
做得吾皇就需要靠臣子助擁皇朝
但係曼巴永遠係獨行性嘅動物

團體榮譽 曼巴 5個總冠軍 詹士 3個總冠軍
個人榮譽 曼巴 1x mvp 詹士 4x mvp

詹士講到兄弟波先俾人講靠權力逼管理層買人留人

強如mj 都效力過第二隊

1.Josh Smith
2.MJ
3~8. Wilt,Jabbar,Bill,Magic,TD,FOJ
9~11. Kobe,Shaq,Bird

應該係守下前10尾門左右

加分遮，無話最強

而且MJ係老闆身份落場打，點同

MJ加盟過巫師

股東
只為打波，挑戰新一代，唔係為指環

講多次，一生一隊只係加分，MJ扣埋分都屌打kobe

同家下ddr咁上下貨仔
班老屎忽吹大左

點解又唔見紐約人最近十年拎冠軍

kobe生涯好傳奇
mj生涯好完美

洛杉磯快艇
紐約力博

2018年仲講Josh smith

NBA水平
同Jabari Parker一樣

點解又唔見巫師最近20年拎冠軍